警察和佢家人叫野食，記得唔好漏單，要準時（多39分鐘，只係少少落差）送到

警察，建制和佢家人叫野食，記得唔好漏單，要準時（多39分鐘，冇8個字咁耐，只係少少落差）送到

警察唔會介意少少落差

凍撚水

警察好正義㗎，大家唔好免費加料，記得加料要收錢呀！

凍撚水減 2 蚊
當係慰勞前線驚驚

d廚黎真架

利申：做緊樓面